做雞蟲好過做蝗蟲入一入

我屌你老母

push

做雞蟲可以屌番蝗蟲

真係好咩

洩慾姐

但佢地臭架

去開邊度叫雞